其實自己一個真係更開心

做磨心真係好煩

各有各好

慘了

岩

自己一個唔洗比人好差咁對待

洗撚你講